事實證明，鬥黃鬥得最犀利既就係成日口講「不分化」班黃絲

- 話黃店做過啲咩，你做左呢樣就問你點解唔做埋第樣，係偽黃

- 話黃店問紅/藍供應商拎貨，係偽黃

- 話黃店借運動搵錢，無運動你邊會搵多咁多錢，係偽黃

唔好鬥黃只係child登仔嘅手段
child登仔好樂意抵制冇關自己嘅事
一講到抵制自己鍾意嘅藝人
或者抵制有利益衝突嘅工作
個個潛水睇唔到 / 搬龍門
搬唔到龍門就屈毛
最後就轉口話唔好鬥黃
而家玩到做公務員都有人撐係黃
愈多黃做公務員=愈多稅項回收再流入黃圈
child登仔條底線係好flexible
想批鬥你就畫近啲 講到自己就搬遠啲

又出黎分化

使咩講咁多，剩係麥當勞已經睇到佢地搬龍門功力

兒登真係智慧墳場，叫你地唔好分化=分化

最高竟界就係分化緊但要人唔好分化

起底
不推文
唔好回

垃圾pr公司

係垃圾PR公司你又咁驚？🤔🤔🤔

不過多謝幫手推post

日日出post炒起分化唔分化
真係一睇就知咩料

咁你都係分化緊

又係你條撚樣

起底
拉

Block

要返工，不了

而家食M記係要俾人影大頭